庫德洛指中國在貿易談判中滿足美國許多要求 但未達成協議

庫德洛指中國在貿易談判中滿足美國許多要求 但未達成協議

19/5/2018 3:40
白宮經濟顧問庫德洛表示, 中國在貿易談判上滿足美國許多要求, 但仍未達成協議.

他指出, 中國已經提出削減與美國貿易逆差超過2000億美元, 強調中國需要降低關稅, 降低非關稅壁壘, 並接受停止知識產權轉讓的可核查進程.

庫德洛表示, 若與中國的貿易談判沒有成功, 總統特朗普準備獨自採取強硬行, 但認為目前雙方談判進程非常順利.

無協議即係9up

冇聯合聲明=9up

早一日口交部先否認話冇提2000億⋯⋯

睇個款，應該跪哂
但暫時唔講住，唔想俾人話賣國
Btw早兩日見人傳共青團微博將哩單野比喻為辛亥條約
應該一出協議，對內就玩民族主義屌美國
黎掩飾支共既無能

跪係度含

美帝：屎總含得好正

但我唔夠舒服

唔到佢唔含啦，不過含又死唔含又死。南美都爆緊，阿根廷同巴西匯率大貶緊，支那嘅出口市場開始萎縮，簽埋減2000億逆差支那真係食粥水

重點要逐年檢查 贏國有冇遵守

係逐季

美國佬叫你嘔逆差
嘔少一蚊都唔得掂

唔夠膽、冇本事開美國佬拖係咁

真係做到，放生中興有咩所謂 唔好意思，無話放生華為

Btw cut 2000億冇咩可能
嗰二千億順差，係中國公司賺既都唔知有冇一半

一係啲生產線搬離哂中國

咁都有得打飛機

打J大國